(台測)加蠟味海盜2-3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.威爾·特納和伊莉莎白·史旺的婚禮被東印度貿易公司的庫特勒·貝克特勛爵打斷，後者手持拘捕令，要以一年前幫助傑克·史派羅船長逃脫絞刑的罪名逮捕兩人。貝克特還持有海軍准將詹姆斯·諾林頓（James Norrington）的拘捕令，但此人已經辭職且去向不明。伊莉莎白被關進監獄，貝克特派威爾去尋找斯派羅的指南針，承諾只要找到，就會赦免他和伊莉莎白。據說這個指南針有非常神奇的功能，擁有它的人無論想前往何處，指南針都會指出正確的方向。威爾出發後不久，伊莉莎白的父親威瑟比·史旺（Weatherby Swann）總督潛入監獄把女兒放了出來，準備兩人一起逃出羅亞爾港。威瑟比被貝克特的助手默瑟（Mercer）抓到，但貝克特允許伊莉莎白前去追尋自己的未婚夫.....

2.為了霸佔海洋，獲得國王授權的庫特勒·貝克特下令殺死任何幫助海盜的人，並利用大衛瓊斯來毀掉海上的任何一艘海盜船。許多人被判死刑，他們唱起了咒語迫使9大海盜首領在翻船島召開會議商量對策。可因加勒比地區的海盜統領傑克·史派羅船長沒有指定繼承人，因此必須要有他的出席。哈克特·巴博沙船長於是帶領威爾·杜納、伊莉莎白·史旺、蒂婭·達爾瑪以及「黑珍珠號」海盜船的一眾船員前往營救困在大衛瓊斯魔櫃中的斯派羅........

12 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野